d鋪頭執笠？ 叫地產商減租囉 關市民撚事 根本長期犧牲香港發展&生活質素換地產商發大財

之前一直係成個香港overload左勁多大陸人 零售好=租貴 地產商發大財 完全睇唔到對香港長遠發展有咩益處

藥房 萬寧 化妝品 全部都係入外國貨轉賣 根本唔係咩長遠產業

d垃圾藥房執鬼晒佢 最好租都減 俾香港小商戶可以創業先係路

開藥房d傻西商家佬簽左租約

希望輸晒佢地d資金

長痛不如短痛 hk創業環境係勁難 長遠結果就係唔會出到國際知名品牌

俾人加租冇人怨地產商
成街都藥房冇人企出嚟屌大陸客

而家啲水貨藥房執笠要屌我地？

exact7ly
因為地產商都開口話要止暴 撐政府 （繼續搵錢 理撚得你）

同意

成班吸血鬼

我又唔會幫襯，咪執囉

而加香港冇咁多人，舒服左又精神左

感覺少左好多人 但都唔算少人
係之前一直太痴線

而家應該要怪業主唔共渡時艱啦

推，整理下又有新文宣

抵撚死啦 執撚哂佢就岩

講得啱

btw 藥房腦細咪又係鄉黑底
搵人斬9業主迫佢平租囉

不過唔好意思....你入左咁多貨, 都係賣唔晒D貨
重新再出口去外國賣? Sorry....本身人地都有
等睇要錢唔要貨大平賣

開得呢d鋪既都係既得利益者，執柒晒佢就岩架喇

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

我要藥房同金鋪係香港消失9成

奸商就係奸商，明明一買一賣，冇技術，講到自己小生意、獅子山精神，吸血鬼藥房就有份

仲有d仆街業主

執多啲！